旺角太子爛哂地 紅綠燈爛哂 但市民生活依舊

揸車既人 默契地揸
市民完全唔覺得有咩問題 照行
周地磚 周地沙好正

同印度大馬d路況差唔多

支那大把地方都係爛地黎，咪又養到十幾億人

非洲都係咁

呢種感覺真係好正，大家自由地走到街上
過燈位望一望對面線就開得，大家自然會減速

too many hk pig

終於有人明個感覺好正

香港人根本唔需要交通燈

香港人唔需要支那政府

交通燈只係潛意識影響你養成守規矩做奴隸既工具

呢個真 去過印度,落場睇真係差唔多

其實同馬來西亞差唔多

西灣河都係，成地磚頭成地沙，紅綠燈有啲冇啲，欄杆冇，車同行人都好有秩序

有時感覺仲有效率過有燈

平行之都

手足成功將香港轉做垃圾地方

d港豬真係好撚勁
我估一日未到核爆佢地都返到工

利申罷左兩日

香港人自律

香港人適應力不嬲強到仆街
但呢個都係弱點 唔識反抗

係政府官迫民反

香港人太幸福。

司機表示而家咁樣大家都小心駛得萬年船，仲安全過平時跟燈

只不過太多on9見到前面好多車，仲有d右轉緊都照駁入個路口
用一用腦啦 右轉緊仲入路口咪變deadlock

人既適應能力

香港人適應力真係強

天水圍人表示一樣

咁又唔係咁講

佢地好熱切返工返學

都唔係嘅，啲殘障人士冇交通燈都真係幾撚大鑊㗎

就算啲路好靚 周圍好光鮮
但有個咁既政府 唔通就唔係垃圾地方喇咩

中港融合呀麻

表面幾靚有乜撚野用
入面爛曬

無紅綠燈揸車返而唔使等咁耐，交通意外又好似少咗，個個司機過路口都提高意識

真係無嘢可以阻到港豬返工

唔知外國遊客去到會有咩感受

moto

打左６個月你同我講唔識反抗

呢啲事可以睇到根本單靠香港人嘅自律已經十分安全，警甴嘅存在意義係0

冇曬d燈行車仲順左

同意 警察同法律只係影響你養成守規矩做奴隸既工具
香港人會自律架啦

山竹完第二日都係咁啦

佢既香港人=/=你既香港人

我宣佈
市面已經回復正常
香港人已經正常番工放工

其實下一步就唔洗交稅
成個政府其實冇乜用..都係靠自己自律
組織民間守衛隊就夠

香港人嘅適應力真係好強

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

笑撚左

認真, 有燈會潛意識靠燈, 冇燈就一定要一眼關七

令到大家渣得更加小心 意外更加少

咁有無諗過係有法律先再演變成自律

其實太多燈導致某d地方長期交通擠塞

香港根本唔洗咁多警曱

警曱成日同黑社會合作先係暴力犯案根源

唔係點會唔將黑社會趕盡殺絕

香港人一向自律

但政府高層仲想用721攻擊

可見佢地十分離地

烏托邦

一直都覺得路邊D鐵欄杆阻路, 而家俾示威者拆晒做路障冇左, 感覺寬敞得多

香港人習慣咗就冇問題
之前未發明火魔法個個都屌晒口話好暴力

其實半永久路障有無得諗

焗佢每次要用機器先移走到

廢老最仲意咁比

無論點都好，香港人唔駛任何人出聲都會令所有野自動波咁變得有規律，好治癒

我深信，香港有冇港共政權，有冇黑警都真係冇咩所謂

經過花園街d檔，幾檔都播緊 咩破壞燈柱破壞破壞乜乜物物既 電台咁既聲音

香港治安好同有警察係無關係

無燈既交通好爽

成個旺角好似廢墟咁 但後面個人仲討論緊去邊度食自助旅

其實先進少少嘅city planning 已經少用紅綠燈
因為發現重安全重少塞車

香港係靠高質港人自律
證明文件班狗根本零作用

換左係支共豬就變左臭港啦

無巴士就好行
啲大車出返嚟 其實好牙煙

天水圍點？係咪要行出去西鐵站

印度馬路.jpg

其實香港人真係世界第一

城市去中心化

咁有啲其實係和理非默許

其實英國好多路口都開始冇燈同冇欄杆
目的就係為咗要人一眼關七
而的確咁嘅路口係比較安全

中環站d出口對面排檔都係

好正,外國遊客就係要呢啲

靚靚城市佢地大把

正你老母咩 仲可以當無事

有輕鐵 但我冇搭 今朝啲曱甴又搞到西鐵封左

其實，當起晒d磚頭，我地係咪要諗其他去代替

呢個時候仲黎香港旅行個d多數都係想黎感受運動既氣氛架啦

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

Cyberpunk

黎到可能心諗
屌 點解生活仲可以咁撚正常

香港人平時係一粒齒輪，加上高等教育，已經習慣要點做

Mk仲有好多tg殘留物
好毒 好多人都係咁打乞痴痴

近呢幾個月反而冇乜交通意外

斑馬線

升高嘅行人過路處

前提係揸車啲撚屌識得減慢車速同停低

核爆都返到工.....著住件保護衣照返

其實就算有都未必跟住用

冇欄桿攔住嗰啲位都係照過

香港人適應力好癲

跟英國佬學嘢啫

今年之後D人買四驅版 suv

係有道德所以先會自律

支那咪係
抄香港同外國抄到好似好靚
但人同政府都係屎
不了

冇事啦，早晚日日放狗，放完狗就發夢，完全冇問題

要有好高的公民質素至得。

人類再次擊敗機器
以靈活取勝

agger

依家要過彌敦道幾撚易
又可以鬧市享受玩沙嘅樂趣

你既手足係港共同黑警

犯罪率低同佢地好有關係
全部無可疑叫你不追究唔開file

再咁落去香港會唔會開始流行無政府主義
啲人越嚟越意識到個政府冇存在嘅價值 特別係依家個政府會拖累香港 打壓人民自由 威脅市民性命同財產安全

無交通燈 反而大家仲自律香港人

你估港豬個名流架

AI收稅
政府嘅政策由AI分析全世界幾百個國家嘅歷史然後再推出執行

核爆咪著防護衣返工

好撚大陣tg 味

真 近呢廿年 政府係香港人最大嘅累贅

正啦
唯一 唔黎既 旅遊業

一到收工時間就

啱

你地鬧我冇所謂，但要知彼知己，唔該關注下藍屍圈嘅情報，佢哋正在蠢蠢欲動，我預計呢幾日就會有警/黑會借燒鋪嚟燒民居，然後嫁禍示威者

黑警冇行beat幾多個月治安仲好喇屌。

我都覺好正
之前落深水埗啲人又係完全唔當一回事

還我綠色草地！不要石屎森林！

罷4日你先得2日仲利申？你自己都係半桶水啫

證明連交通警都唔需要

亞洲犯罪率最低城市
厲害了 我的港

咪又係冇得救

香港人嘅適應能力真係唔係講笑

台南